［iOS/AN]真三國無雙斬（52）邊關刷到5星甲?

唔洗COPY TEMPLATE

唔識

你死啦
我叫gm做野

幫幫手

屌完人中左1001

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

一到1001就冇人出聲，等咗好耐

引用再copy啦屌

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

專登等人拎

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

好仆街 中左陷阱

請脫褲

做串王呀拿

成班花生友

見到就1001 個個都等人開

呢個真

所以不如以後改GM開

Gm :你叫我做野

每日一串王

個post邊個最串做串王就邊個開啦
利申: 我投Near一票

串王GM NEAR

我成日都唔為意1001 只係心諗點解DEAD左

New.post lm

lm

早妃巴返返黎玩未

都係無郭嘉專,出左3把602

1001請開post

2000....
雖然你成日...我但都要真心ADORE下

原來c路係去到十二點

岩岩仲買晒 900分包

屌！嬲！

點解我只係每日打1000分都會升左去藍雀

科科

屌
3把郭嘉7把單眼佬都冇602

我一星期先得6000分
都會上到架咩

讀心game

gm你搞搞佢好喎

軍團卷次次都比人清晒

格硬屈你係30%

會唔會比人瘋狂屈機
好緊張

我依排沉迷砌模型 但我會一直mon post
睇下隻game搞成點先決定玩唔玩

有咩模型好

計分GA喎
你夠3400就升藍雀GA喇
定係我真心左

我以為係計排名 sor
我只係每日訓覺前一邊台腿一邊打1000分架咋

仲要計%

有幾部mg模型等緊我

我心入面諗一定好多人爭排名所以唔會到我升

計積分咋ma,邊到講計%
上星期我特登拎48xx跌落藍雀

上面個行唔係%咩?

咁如果係咁,
無人知自己喺幾多%

我就咁睇張圖會覺得

晉級=要係頭XX%
護級=要XX分

其實我乜都唔知

岩 所以有巴打4900都上唔到金龍

係計%
積分以下係降班

終於見到你講岩野喇喎

嘩我估岩左
你係時候讚下我

頂你真心d讚下我 唔準369

做乜掩咀笑

頂我點解會步入藍雀
好緊張會唔會比人瘋狂sm

係藍雀個班活動完上晒金龍啦

係咪即係可以暫時sm住人先

孫權專武破甲定仙體好d

到底我可以中幾多把夏侯專武... 無人想要啊

我打萬5分喳屌
上完金龍仲點玩

100%仙體

除非再出原五，否則都唔會再打武鬥，有排先跌得返落最低

但金龍30名以內就有2000專武碎片其實好吸引

30名以內
太誇張鳥

30名應該又要日打夜打追分

冇原五吸引力低好多

我尋日咪貼左 , 380場
不過如果無原5活動應該唔洗咁多

我以為係金龍都有2000添

你可以去瞓陣

敏隊用周泰王異，最後一隻擺金甄姬／張郃／銅元姬好

只係得NEAR巴可以鬧我架咋
你就訓

點解無第二隻木屬揀既 除左銅元姬

早啲瞓啦柒頭

吊 爽

屌你

多謝巴打幫我出頭
(強行騎劫

吊你老母呀
吊吊吊

銀色差成百幾攻但都頂住用住先

DLLM
上親黎唔係曬呢就曬路
出黎隻抽

有冇諗過銅生命既感受

講你咋

我 立即 屌爆你老母

明明係講你

話緊你啊，接受現實啦

話緊你啊

過關斬將仲差件法加攻法寶
其他全部垃圾

打完咩關，一㩒 “確定” 就hang
點攪

我重裝完冇事

係咪綁左email，就已經算backup 好save

YES

thanks

我玩六個帳(五個只係用嚟抽野過手癮)
我del完重裝，六個帳都冇事，包括冇連email同fb嗰兩個

真係冇其他敏武將揀
之前on9用左隻木趙雲做升星肥

不如搵人幫小妹個售貨LIST放埋第一版啦

我之前del極重裝都會link住個account
但當隻game有問題個次重裝 就真係洗埋account
好在link左

【05.30 update take-a-peek #4】

You can finally play and interact with your guildmates!

正野 , 花生模式

又無左4000寶 又得兩把已有廢專武 ..

RIP

由於時間關係
幫大家翻譯左

【05.30更新觀看＃4】

你最後可以和你的公會玩耍和互動

翻譯得夠衰喎你都

Google屌

行申：AL UE拎E

唔止英文 , 中文都打錯字呀gm

抽極都係廢專武
巴打會點處理啲垃圾三星專武
除左掉仲有冇咩用

合囉..做咩

掉

連張金卷都係中當當 仲未up完咩

升4星做肥料啦緊係

諸葛定司馬 勁D

正呀

C 有矛得平

見FB有人提,雙兒真係有聽
終於可以試裝打過關

肯定係因為課抽野已經賺到fatfat

剩係d 神石都唔知賺左幾多萬

用iphone玩 你地開全高效定點 玩十連有d熱

Ipad mini 4 全低
續航>>>畫質

終於除裝唔洗元寶

大笑左出來

LAUGHED

EVENT黎咋

屌佢老母偽娘！

真正翻譯係

等左咁撚耐!而家你終於有鳩得同公會班撚樣一齊玩啦屌

屌佢老母呀

成班撚樣

食到100歷練值now
準備打多500分

屌佢老母係咪傻嫁除元寶都限時

即刻除哂衫先到時

有冇諗過唔係雙兒聽到我哋聲音 係果邊做到嘢

跟本唔關雙兒事

繼續屌爆佢個臭閪

聽日fatfat

幾時改勁呂布

幾時開始？

iphone有冇...

公會點都要有d撚樣

陣間踢哂d撚樣佢

串王孫巴 : 公會緊要有你呢d 廢柴

有冇團收人?
10團得番一箱

LIHKG8好似有位

我屌你老母 除裝當EVENT

脫衣show

Package B $24
OK?

你 $24/q ok?

終於可以清左14000分公會點

好奇一問儲3-6星卷有用咩

I mean 4-6星

第1張，但係冇暴

1）背包冇位，開完要即清
2）宜家冇嘢想要，等出新嘢再開
3）1+2

但有冇人知道4-6星up會唔會影響之間既機會 (姐係5/6星會相對容易左)
今日有21日連續登入卷

唔會啦

姐係淨係得每日一抽同10連抽有著數

lm等睇垃圾中文翻譯

大家好，我是雙兒，今次我為帶來福利，bilibala，日期為5月30至5月15。

跟手有人會屌佢時間想點，好似係

聽日加埋之前升六星嘅獎勵，仲唔fatfat

真勞力士斬有一個位，長期四箱，招60lv，有意lm

happpyyy requested thx ching

大家可，禾系雙兒，吾巧問禾宥矛J
新活動會系2016年4月32日結算，主公們加油豬

我要係UP之前抽哂D金佢因為有司馬up
但唔是好敢抽下去

【減價成本】
➡活動期間：
✔2017. 05. 30（週二）維修後 - 06. 15（週四），維護前
➡活動詳情：
✔取消4〜6星級的物品將消耗硬幣而不是錠。
✔1〜3星級物品的成本不一樣會相同
勇士！
在過去一個月中，我們已經收到了很多反饋意見和想法，用於取消訂單item！
而且我們已經“減少物品的成本”事件，以充分反映您的反饋！
此次活動將在紅色戰役第1季更新後應用！

絲路呢

嘩屌 皇恩浩盪呀 拆裝限時唔扣元寶

終於搵到張5星卷，有無4箱公會可以收埋我 ？

30/5 0200-1100？好似係

真係多撚謝 可以換裝啦終於

加咗

佢google translate

好似通順過雙兒
雙兒係傳說中僅敗於google手下既中性物體

新玩
抽到兩隻一樣既角金底
一隻3星一隻4星
升邊隻好

4

我覺得3星
你可以喂佢食4星升lv
再用返同名肥料衝佢技?

但本身4星既將能力會比3星既勁d(升左做4星就完全一樣)
所以睇下你係咪等隻4星過關~~

想打隻奶典肥 打左80體力
仲未打到

成日唔夠位堆肥
602，孫權，大喬全部齊哂肥，冇金框
咁多位巴打如果俾你揀會放棄邊隻先
同埋銀孫權銀大喬會唔會選擇練？

呢D我覺得可以唔洗特登堆肥?
因為玉都算好開

試下普通4-4

孫權

放棄大喬
銀框咪撚練 呢d , 遲d 1車車送比你

好！
我係手控2-9 順便升LV
玉開左很多都無

可能佢FEEL到我要離開個關 即刻跌左一隻比我

升埋佢就可以奶典上5星鳥

快啲更新
出左糧想做港幣戰士

求包養

refund完再課金係咩玩法

上水

等更新

聽日準備極速推post

一更新就勁多人上水

其實都係
我驚讀心GAME而家係咁送，遲啲有金就一隻唔撚放姐

你應該調轉諗
成手肥就唔會抽到佢

好 忍下手先

呀屌你講得又好啱呀
即刻食走一半肥

準備又要瘋狂屌d以為自己好好彩中原5既on9仔

我而家有抽到隻曹肥唔敢食
到時唔知佢個突破係點

我..已經食左曹肥
btw 我有預感聽日3張原5會有重複

最後一次

今日抽到的
所以唔差在等埋聽日
我隻曹操其實未滿技哈哈

你差幾多滿技

我幾撚時有refund呀？

屌你老母

不了

點錯相

比人屈在這裡是常識

差無雙2

管理員在哪

咁多個post
都無人個名同我差唔多 都可以點錯相
抵俾我屌啦

好屈唔屈 , 屈著串王 , 底屌既

Btw near你玩緊幾多個ac
我見lihkg8都有個nearrr

我可唔可以側拍

NOT ME

sor9囉，見你紅字嘛

你班仆街淨係識refund
冇撚用架啦

money4me

晚安安答

橙

lihkg小隊有五星卷換
但我睇過夠數目換既無乜幾個

醒目既課番個788俾我當賠罪

俾你屌返鑊啦

記住唔好再喺更新前打日常，我後悔過兩次啦

有咩問題

1) 打完之後發覺改版獎勵多左
2) 拎完武鬥場之後發覺改版獎勵多左

好 打1000分就訓覺

2）打完之後如果佢多加一個嘅話，佢當你已經做哂

lihkg9 兩個位

日日打幾十場修羅, 都好少刷到4星人
有時刷成日都無一個

放假計過 4-5大約50體1把5星弓 200體1隻4星惇

快d聽日啦

今日刷咗十把五星弓，冇位放

早兩三個星期機率都無咁低
試過打10場刷到3隻, 最近打極都無

我想佢update到十點

幾點到幾點維修?

陣間凌晨2-8

唔係2-11咩?
晏晝應該有班人會上黎比我地屌

Sor 睇錯

仆街,原來係3點收個活動未,我仲以為係11點,屌仲有1000點未換

係鬼，就係十一點完，我五點幾仲換緊

我岩岩9點幾仲換到最後1張卷喎

香港時間23:59 先完

點解我無得換

而家過左11點

柒咗, 22:59 先啱

已經完左喇 雙兒真係好撚on9

我返到屋企個陣未11點

BTW LIHKG小隊收人,申左留名

屌除左變扣錢,我今日先除完件5星專武

聽日中孫策bb就課金

我有暈專都唔想中佢，
冇咩實戰用途

我今日都係中策仔暈專 不過差兩隻肥先滿技

香港係UTC+8同台灣一樣
event個版有個" ! " 俾人撳入去睇各個地方幾點完

諗住拎黎睇下打唔打到過關
得佢同王元，曹有肥 但又冇專武

我都係差2隻
一齊中

今日先用200元寶脫裝,呢頭又話活動可以金錢脫

有金曹咪幾好，
等下專武就爆機了

等幾耐呢要

盡情脫脫脫喇之後

你地過哂50關 唔會明未過過 仲卡係41關既人感受

運嘅野話來就來，冇嘅都冇辦法，
我自己諗住升隻8000攻肥豬，
配銀屏隊長，25%攻專武硬推過關

我反而想要曹操。

過左海就神仙

諗起上次派名將卷

串王受我一拜

睇你條片都知曹過關no.1

玩左咁耐 一把唔岩技既專武都未中過

今次有名將卷既都應該老玩家啦,呂

5月頭中廢佬入坑

未中過唔岩技專武

聽日都幾多野派
唔知會唔會派小

果個 合成6星裝/將 唔講都唔記得

More 我都有e個組合

頂 諗住抽果免費一抽 冇左二千石

不過又ok wor

誇撚張

4把

屌你咩

中一把5星開心d定中呢個開心d

好狗

一把5星

抽20抽得2把專武 有病..

是常識吧

流專 凍專
黃忠9萬3 夏侯7萬8 唔識打6萬6

無上好耐 想知當當其實好無用

韓當?
我覺得佢好勁,
我儲左佢好多肥啦
不過仲未抽到金卡

食曬全部當肥 就出金當 ..

不過佢4招都好慢..

剩係個樣都可以望成晚

勁啊巴打 我聽日都研究下e個組合睇下破唔破到自己記錄

夏候七萬八點破霸呀

留返免費抽更新之後先

Btw我發覺韓當好似特別矮
拎佢做主幾個陣見到仲矮過d女將一截

因為太大波

唉

做咩唔等更新先

我想抽司馬肥

流血洗撚破霸

岩先抽哂所有金了
都係無周瑜陸信香香

玩左接近1個月 得2隻

我仲慘，得一隻

趁up仲唔啦啦聲抽埋佢？

又鬥慘

我隻黃忠唔生性

我有6隻 當中兩隻係銀
但冇金

就算5肥上6星都係離爆技好遠好遠

合到5星甲應該升星定繼續合算?

最遙遠係冇金底

司馬肥好多，另外自從送第1張原5關羽，呢1個月1隻玉抽關羽都冇
300元寶40定50次得1隻，仲要係免費單抽

聽日一定會有班傻西講
今日派嗰張5星卷中金底名將

就算係課長，5星玉石都唔會咁用啦

跟住又推2個post又靜番

合到5星甲？5星金甲？
正常黎講都係升 除非你件5星+攻+暴擊而你又無其他銀/銅6星係+攻+暴

呢樣真

其實原5卷係你有肥就開唔到咩
所以...

送個張卷抽到關羽
跟住貼埋圖

我應該大大話話十抽左十幾次
真係未抽到過香香周瑜劉備陸信

起手 唔破霸咁擺頭做咩

我都係 後3隻 同想要隻張遼都咁難

我都無中過金張

咪抽左囉，又冇喇

維護完張5*卷係咪必中名將？

隻game 玩咁耐, 有幾隻原四都仲未中過金底
香香劉備張遼馬超徐庶

你應該10抽
我覺得易中DDDDDDDDDDD

後悔無抽張飛肥 而家都無再見過..

張飛多到唔想要

差1張張飛升6星，成個月都未見過

我爭5隻

有撚排囉

希望聽日原五卷千萬不要中司馬，隻銀底司馬今日剛剛爆技

已經當睇唔到佢 , 玩其他

求司馬呀 , 爭隻水

我只求王元同埋關羽

diu

通常都..總之好撚讀心啦

一樣，隻五星飛哥有晒攻up專武都要封塵

我唔介意比隻張飛我

反而好奇開80lv 成長基金會有幾金送

不要再說了

聽日3張卷
只求呂布, 許肥組力隊

80都有？

想當日抽原5個陣..唉

那,隻隻名將都有肥,係得曹操無
聽日中曹操就夠

力隊而家比人蝦

$238 成長基金II 10倍大回饋
主公等級達成 即可獲得大量元寶
購買即可獲得3000元寶

佢成長基金空左一格，好期待

已經組左最強技隊
想組齊埋力隊同敏隊

各位記得維護前打金礦，聽朝收足120金

我仲未買，如果堅既可能忍唔住課

50分開始

玩咁多隊 土豪

其實呢度好多人已經組左2-3隊
差在唔係全原5姐

得閒玩返 結果成晚都無得玩 好悶

我以後唔串嘴啦
中撚左六星當當呀屌你老母呀

清埋體訓教

做乜撚呀

..笑撚到 好在我都係4星無咁傷

擺明叫你升佢

留返啲卷抽新武將

笑笑笑
聽日就突破佢老母臭西
斬殺全場

淨係霸到90金

又話2點既

拿, 唔好口響響呀!
個樣可以睇成晚

你信佢

.. 雙兒好野

維緊了

火系最強

忍左手10日

仲打緊天下

..又禿又矮

做乜佢咁似多啦a夢

想請教下各巴打
小弟而家練左3隻.. 60LV 爆技
火602, 木馬超, 水郭嘉...
正正係.. 力敏技..各一
所以要轉隊..

咁岩近排抽到幾隻金
可以組成

力: 火602, 木呂布(得6隻肥料..), 水夏候惇
敏: 火周泰, 木馬超, 水未有
技: 火周瑜, 木未有, 水郭嘉

我應該揀邊隊集中升..
另外技隊既水, 我有蔡文姬.. 郭嘉定係姬姐好用?

玩左一個月多D.. 真係唔太熟
希望巴打幫幫我

日本大叔路線
佢專武技係咩

有無好專武？例如流血，暈，冰，破甲etc
如果無，就咁睇會係技隊/力隊
不過睇下你聽日中咩原5再決定啦

如果係我會組火周瑜, 木(等抽劉備/徐庶), 蔡文姬
[不過呢個組合唔玩得耐, 只for pvp]

未睇專武
淨睇係力隊優勝d
呂布雖然係木但你有48lv技
再睇埋呢次中乜原5再決定啦

你睇下聽日中咩名將先
木呂布唔太好，你無暈專又唔夠肥又唔係金底
個人覺得郭嘉唔易上手，你可以請教呢度第2 GM near點用郭嘉屠人

做壞規矩

蔡文打交我覺得難用

係咪得我仲打到

等聽日送完名將再決定
蔡文有d廢 唔值得練

我入左天下咁耐一直都打到 why

其實郭嘉同蔡文姬我都覺得麻麻
2者揀1 唯有揀識燃燒嘅蔡文姬

爆水打緊演武

招3技燒人起手太慢，但都有4技遠攻
我通常都係開盾衝入人群爆2 3技

岩岩抽中
有冇用

應該爆旗去清人地d礦(好撚惡劣 唔好學

有阿 而且周泰易滿技易6星 boss關好幫手

THX 各巴打..
咁我都係等聽日睇下抽唔抽中金底..

BTW 郭嘉得第3 & 4 招殺到人...
第4招成日打唔中...
但602 同馬超都幾好用.. 最衰唔同隊

lm等睇遲開波，遲更新完

聽日必金呀

it狗係咪瞓著咗

感覺聽日會重覆
我得1隻名將都重覆我既話真係好黑心

出左主頁點解仲會有得玩

之前原5卷我抽中司馬..
不過得2隻肥... 有=無...

其實我靜係每個月課38蚊..
抽中名將但升唔到技無乜用...
反而有D 想抽中劉比呢D.. 中級角色..
又一定爆到技

it狗瞓醒開工

我得呂布，再重覆打爆mon

唔撚要廢佬啊

我得隻許豬 靠住機率up我已經爆技 + 突左一隻4星肥
如果重覆我真係渣都冇

俾呂布你哋啦

儲咗7隻關公肥, 希望聽日中

中乜都好
千祈唔好中警王異
btw 我仲打到

仲有冇人仲玩緊

x2
我當哩隻嘢唔存在

新手留名

屌，冇諗過而家原五會有呢隻垃圾

零課嘅有8隻 不過冇金
有金嘅孫策但就得2隻課

playstore有得更新

app store都有

仲以為咁快手

依家3名將，張飛關羽孫策，聽日仲派多三張卷，唔重複就正

隻game前排既人多專武碎片多卷多獎賞
後排就算一樣咁打都只會越黎越唔夠打
簡直就係... 就係資本主義

糞營運無誤
Btw，臨維護前抽左隻五星諸葛亮

新武將技能會屌打舊嗰批
或者會開更多新更強既技能比新抽既舊武將

咁樣仲有人課金既 就算要平衡都唔會係咁啦

頂咁我抽黎做咩

儲低d原五卷遲下出新野先抽

儲到隻game就執既時候先抽就一定唔會蝕
因為唔會再出更強既將

玩得手機遊戲 我諗都預左係資本啦

愈有錢既人愈勁無乜問題

其實應該係係適當既時候調整遊戲既節奏, 推D可以幫新手快速追近而唔超越老手進度既禮包, 咁就平衡到, 依家可能係全世界最賺錢既策略game (mobile strike)就係靠精妙咁調整遊戲節奏黎幫新玩家好快就投入到遊戲從而keep到隻game既dynamic

不過比著亞洲人做代理啦wor 糞營運大行其道, 比你識生金蛋既雞多數人都恨不得即刻劏開佢 賺完第一水就算

更新太無聊所以鳩up下

資本指勁既人越勁
廢既人越廢
同貧富懸殊作類比, 唔係課得多唔多金

絲路單野最後完全無解決返

雙兒係我偶像

臨維護之前終於抽到602 我啲肥有用了

琴日先批退款
今日更新搞到我又心郁郁
點算好

可唔可以教下小弟點退
上次佢拒絕左我

仲有幾個鐘

刷住5星甲等

How

刷緊鯉魚王

留名

團長 打團副本你會開group嗎？ 方便溝通啲

睇錯username 以為係龍哥黎

我第一次退,我話細佬拎我電話down隻game玩
仲要係咁課金,跟住就全數退返
但你被拒絕咗一次,要覆桌可能有啲難度

係咪仲未入得game?

1陣睇下個副本係咪真係咁玩 , 我再係遊戲入面公會公告我留聯絡方法開群

如果個團有位..可唔可以..

唔可以

可以不可以

活動又送原5

入到啦屌

有得更新

係咪比少左張 原5呀

係囉

個副本都低能既

得1張原5卷

即係第一波冇？

屌
2張名將卷中
司馬 肥豬
之後有張5星卷中張飛

得一張原五，一張偽5，又去揾雙兒老母先

屌，真係

我乜都冇達成有原5既

- 突破時所需的材料為相同 [ 屬性、星等 ] 的武將。
重覆名將個心都好過d 但又唔想

送呀屌你

升左銀關羽 先黎中金底

我係度，我仲有張劵等換

中左王原GAY

係呀

今晚出今晚過來

正 有2隻金張飛

陰公

啱啱起身，有咩更新左 ？

說好的協力呢

5星金底卷中左戰神呂布

突破有成6次去到80lv 痴線有排升

協力未有住

仲有冇位

只求司馬懿...........please!!!!

Fb睇未 太多不能盡錄
5. 可使用玉璧進行武將 10 連抽與裝備 10 連抽
E個又抵讚

屌點解4萬分果張變左普通5星卷

第一波張劵有冇人去聲討

終於

百屌成才，有11玉抽了
利申：中王元

七天送金周dodo

有

第一波咁辛苦打4萬分做咩

屌老母7日送金周瑜
之前升咁辛苦做咩

好野原五卷又中多隻關羽

屌你老母讀心game

突破

可以突破

張飛好唔好用？。

兌換商店大把嘢睇

噴水巴打 7天周瑜
有既巴打 雙兒應該係想你地用黎突破

感覺到又會有一大堆人回巢
然後話好好彩抽到名將
利申岩岩玩番

點解會有1張普通5*
唔係3張原5咩?

好開心中曹操 有專不過唔係冰

但係第一波張原5去左邊？

屌佢老味武鬥場4萬分，排名又打入左
得一張原5

On9食自己突破 俾人食果隻都要6星

屌 點解得2張原5卷既？

屌, 軍團副本打完2次要比元寶打 , 係咪on9

Same
but中咗曹操

但我第一波同第二波都有打
計埋維修送個張應該有4張喎

計完應該3張

仆街, 中2隻重覆

我第一波同第二波都係有打

申請左
張飛硬爬山

唔係掛？

正 終於中火

開80lv又唔撚開80成長基金

你點計4。。。

打左第1波 張原5卷變左普通卷 係咪on9

又中王元

唔L係掛

真係好黑

留曬之前堆卷一次開

早曬周瑜 曹操 602

投訴

雙銅會出金， 同合裝一樣

大大仲有冇位

食加通關先黎送元寶

唔緊要啦，可以突破，
咁你總共有兩隻名將？

七日送周瑜金
本身有6星滿技fk

無了

3隻

屌中左金黃忠

好似唔係wor
張原5卷就咁1張1張黎派 紫色既
但係張普通5星卷好似係夾左落維護獎勵個寶箱度一齊派
■ 維護獎勵 : 2,000 元寶 + 200,000 銀幣 + 原始 5 星武將招募令
係咪bug左 大家收野個陣留意下

係囉屌
我得1張

雙兒 你真係好撚識玩 課金交月費

唔係啦 我分身抽左原5了

更新後第一抽

搵你老母玩 , 閪game

7lv公會 真勞力士斬 有4個位，收60lv人，有意留id

赤壁果part動畫幾好睇
大家可以睇下

依家係UP邊幾隻人
同埋突破完有咩用?

小ＡＣ原５中龐統

棄驚了

好多野送

新個隻原5中咗張飛

都算好啦，
我得廢老,呂布, 張飛，
三隻都唔係好勁

又中曹操 加隻見豬

赤壁個地圖洗唔洗大到咁

DIU點解得2張名將卷,2張都係肥豬你老_

白老鼠，合隻已有六星滿技既出嚟

仲有張
可能唔重覆呢

真係好撚識玩, 好多人中重覆

NO，我啲小號都有得抽

我見到有黃蓋
幾型

想問下尼馬巴張飛勁唔勁?

突破時所需的材料為相同 [ 屬性、星等 ] 的武將。
原5玩毛毛

原來輸左會送野

係wor 原5卷同普通4星卷個外觀一鳩樣
on9

條友GM實勁
BTW你用張飛咩專?

睇佢個新活動
啲獎勵比起之前都算好好多
今次唔屌住

其實見突破要突6次已經唔多想玩 超呃錢

張飛勁 必練

齋拎一隻6星過赤壁第一關都3分鐘過唔到仲要死埋

啱啱張野出，冇專
我之前仲練定一大堆司馬諸葛曹橾肥，
點知出一隻肥都冇練過嘅張飛

申請中, ID: yangal

你用咩專?

大家拿拿臨 打赤壁找多張原5好過

廢專

屌 中左2隻一樣

打完有多一張?

屌 唔係呀化...
無人追返第1張原5卷..?

屌佢開放咗80LV但係唔問放80LV送元寶係咩玩法

頂我之前夏候淵升技升得咁辛苦，抽勁耐先抽齊
而家竟然有得跌

其實張飛係咪力將次於關羽同肥豬

依家有活動送

打關係咪又要用返602

大喬數值又低左

我上左FB屌左

7-1好ON9 3鍾已經有難度

打完俾張5*你就算

屌 唯一個張抽到重覆了
IFC見

好波

佢第一張無寫張5 但應該係原5黎

點解沒人理我呢句
沒人玩原5嫁咩?

我收到2張
淨係打左4萬分同埋今次更新

征戰天下到有元寶拎
大家記得去

ON9我連第一關都3星唔到

你確定2張都係初始5星?

屌，更新後我隻大喬改弱返...
我就係奇怪點解打落好似弱左...少左6千戰力，5百攻.....重有其他

屌又中呂布

佢重要係普遍難度

佢冇寫 但冇理由中曹操掛

而家姐係點? 第一波無原5?

當突破用

我得1張原5 1張ON9 肥料5

無

李典 關平 揀一隻上六星進邊隻好？

你好彩
我個張中左銅5廢物

李典

咁仆街

咁都無人屌?

另一張中咩？

我諗d人未起晒身
晏d應該多人屌

7-3帶一隻輸兩次

冇寫果張中金張飛

啲掉落 以前做咩用咁多玉壁抽野

佢有無敵 要手動打

好撚想喊
原5個張中左重覆
本來話會送既獎勵又縮左水 抽到5星廢物
個陣特登用左兩三晚時間先打到番黎
灰到想跳樓

正
中張飛
又可以罰企

屌9雙兒老母啦

打我一下冇三分一咁濟

main張角先

頭先中咗隻香香流血專

曹都唉? 你又唔係重覆

NORMAL都咁難?

好難，6星都屌唔住

第一次打2:57三星左

第一關長到呢

我落左隻劉備3分鍾多DD 唔用大范技英好難3分

255
用馬超

要爆哂本身3個難度既關先玩到普通既7?

新關一定要手動 好難打

好撚想要曹操...得隻孫策

練隻六星銀大喬變咗廢物

點解我打到6-10但係冇第7章

中金呂布

7-7 跌3星韓當

即係而家4萬分得張5星卷?

我都係

冇錯，繼斯路後又一傑作

原5中左龐統

屌佢老母咩 唔係唔嘈佢下話

屌

嘈左，但巴哈人氣好少，FB又太多文，
我屌左唔覺佢會理

痴撚線

讀心無誤，食晒d肥又無合適專武就會出

打左4萬得1張原5，屌佢老母

求4箱軍團

好彩果斷冇打4萬分

我已經想棄game
唯一個張原5卷都可以中埋重覆
痴線...

軍團副本係咩黎

原５ 中孫策 係咪廢

有無開成長包?

咁多人嘈 唔會唔派返掛

暫未開放

我都想中多隻曹呀
可以突破

巴打，突破靠重覆將

同問
今次無讀心好感動
好彩無出黃忠同王元

好難講，佢仲有攞你命3000

2隻金曹表示
第一隻都未夠肥

LIHKG收唔收人 廿四小時在線

真勞力士斬7lv公會收4人，有意留id

之前斯路又有冇更正番?

差1隻曹肥

團長請問仲有無位?
如無位可唔可以留名排隊
id: bluway
一定日日捐廿金

申請中, ID: yangal
常玩的

終於中啦

我有暈專都唔知幾想要

唔洗驚再抽重憂，因為你要7隻金原6先可以突破曬

最後一關癡線 係咁射箭

好低能

完

⼃
似捉字蝨啦

唔識玩嚕 要幾多隻原五呢

申咗
id: bluway

突破系統真係痴撚線
佢仲要只係突破技能上限....
姐係又要搵一大堆肥比佢食 屌

哇狗撚到
好彩冇打

課金買卷

我都係玩返平民將算了，課長慢慢課

名將個班有排玩
我仲加唔加名將入隊好

肯定左要金底先得?

好想要

4突名將應該夠虐班0突
課長萬歲

禁個活動制真係咁難咩

屌正.好多602 可以突

金名將要夾番金名將?

唔肯定，等其他巴打試 我熊吞4隻5星先上到一隻6

有無人派少左張

新關難打左

咁玩落去應該練原3先啱，
突到6一定比冇突名將勁好多，
陳宮萬歲

everyone

岩岩睇到說明要金底了

會唔會升銀名將仲好

LIHKG9 7lv團 有冇人入 大把位
申左留id

屌佢老母,搞埋D屎忽野,好心出下新模式,協力既野重好啦

ID:栗田

暫時未有重複但食撚左我張卷

又組多一隊水鏡三奇玩下

練唔切啦…

冇第7關ge?

突破唔係要課佢張箱拎張卷咋咩?

申左
id: yangal

課金玩法 , 輕鬆7突

有2個方法

周泰好似係唯一可以刷關突破既英雄

係，課6次788就可以突曬，我隻眼都突埋

普通已經咁難打
困難點打

重課狗 , 武鬥場 1隻爆突 1箭 1件 , 你行都唔洗行呀你老味

用開心版玩

我個分身AC個陣靚撚到
呂布+張飛+許豬......

申左 id 閉xxx

唔想重裝，同埋用緊模擬

有天界神石..

屌 中呂布

人地一隻六突當當秒L左你

困難手動就可以 修羅就難講

重課同少課/唔課嘅分水嶺

快點課金突突雙兒

新關跟佢個建議戰力完全唔夠打
6萬幾要用八萬幾黎打仲要手動先穩陣

屌 中關羽

1粒洗唔到D咩

想問下4萬分武鬥場武將令係咪派左

佢UPDATE到咁我真係好想DOWN 個開心版

我最勁得隻8萬戰既盲夏侯
帶d 6萬幾戰去完全俾屌打

其實佢所謂突破咪即係7星，要六隻六星，仲要限你金邊 你玩埋我個份

以家用玉可以換包包

堅?

我屌,軍團副本每次+10元寶先有得打

中關羽孫賊 劉關張中晒金邊點打過關斬將

堅

人地白貓玩突破都係玩突石 , 任何角色都用得 (佢都有既 , 商城買囉)
人地4次爆突 , 佢就6次 , 識玩

lihkg2收人嗎

爆突完再爆爆爆爆爆爆突

唔見喎

淨見到bluway

BTW好似去到30元寶頂盡

突六次隻英會變78lv?

一早同你地講 雙兒係唔屌得架啦

唔該哂團長, 第一日入會捐返個100金先

講真 隻game難d都幾好呀

Lihkg 小隊各團員注意： 軍團副本已開

推PO推得好快

重課玩哂
迫d少課人士棄驚

我想問金軍功同銀軍功點拎???
我得銅軍功

我屌。

6星突6次好合理WO

7-9 點解堆兵長d霸體值唔識扣

名:軌

終於打完7-10普通

屌
中5星金底呂布
肥料乎?

on9 打7-9扣得10血

點解演武廳冇左專武箱

LIHKG拎得軍團箱喇

原5星有得合出黎

btw仲有冇7lv團收人

係唔係要打完修羅6-10先會出普通7-1 ？

佢轉左去商店到

痴撚線，一隻5星肥都無

合到先得

屌呀

岩岩合左張黃忠

本身邊兩張

應該機會唔大
咁都比你合到

要狂練40LV 4星

申緊, id: yaxxxl

倣勝無雙果個會長係咪棄左GAME?

抽到諸葛亮
技隊有司馬 諸葛 滿技周瑜點睇
仲有滿技劉備 冰專陸遜 徐庶可以换
點組好

返緊工未得閒打, 仲掛緊4-10
有bug, 隻元姬殺完小兵唔識入城殺袁紹...
要手動先得

1個月了 成個月都抽唔到1隻張飛

博武將合成合到喇

金金先出金定都係隨機?

隨機

困難7-6 已經扣得10血

我有4隻5星張飛 等住上次派果隻原5 升6星爆技

隨機
我銅銅都出黃忠

前幾日抽到張三星銅
頭先抽到張四星銀
我諗之後會抽到張五星金

MOLAMOLA 宜家玩呢個博合中

我兩張銅陳宮合左張銀張宮出黎
仲以為唔係隨機

我屌你老母
打完困難張5星原始又中張飛

咩位打第7關？
真係唔明

凸凸凸

凸凸凸凸凸凸凸凸凸

激凸王

張飛要凸破了

唔夠攻

突完仲要抽多次名將肥
玩咩

我第一波有4萬分
第二波金龍前300
加埋補償
今日唔係應該有3張原5卷咩？
點解得兩張

第一波佢玩野 冇左

near巴 公會仲有冇位 想留定兩個位我同個fd 諗著用哂貢換埋張5星卷 就走

即係40LV 是旦A將B將都可以合隻5星C將出黎?
其實即係疑似合裝
只係個POOL大好多

LIHKG8有2個位

唔明點解我無第七章gg更新左都無
Ps ios

Fb 咁多人問埋d垃圾問題

on9? 我最後一日爆元寶打左2萬6分

武將 只要爆LV(2星>20 ,3星>30 4星>40LV)
都可以合成

屌如果佢唔係Nerf左大喬

卡住左7-9

所以其實果陣大家都討論佢第一波係咪只送300元寶
因為睇字面係兩波都有原五

LIHKG8團長, 我係副團, 我貪玩升到7LV團同開左軍團副本, 你唔會怪我個可?

終於過到困難

執定包伏

明白
但想搏原5就一定係要兩隻4隻撞
因為佢最低既金就係5星

咁可以怒衝D 30LV合下... 我覺得自己唔會抽中香香
雖然而家7日送周瑜

好高傲

LIHKG8係咪仲有位

有冇公會有位？

我好好彩,博到張5星黃忠
但宜家咁都幾好, 好過一直花元寶黎抽將

YES,

多謝各位團友努力

早知唔用元寶打
以為打滿可以開下一關

洗到全紫
但係仲未有黃忠肥

究竟隻黃忠要做幾耐倉管

乜春 , 無都話有咩

打左兩場去左食飯

我都抽到一隻(第2隻..)

依加更新緊隻game

很想要....

屌on99,平時無乜留言，但辛辛苦苦打名將番黎而家又話咩突破，即係變相名將無用，決定棄驚了，自己諗下game玩你定你玩game

好惡

都係

金令牌有咩用架

突破能力會+定係只係+技?

我都係中布仔，但有暈專

加技能上限

我都有暈專 但係無肥..

我有兩隻，1五星 1四星

林美香吖

爆突要6次真係好貴

突破卷點先有？

信用卡

yuyyyyi

【 ” 武將招募令 ” 發送問題確認公告 】

各位主公,大家好！

05 / 30 ( 二 ) 維護中發送武鬥場第一波活動獎勵後,有部分玩家反應未能正常獲取 ” 武將招募令 ”，目前該問題已在確認中。

為了準確確認，還請各位玩家暫時不要使用所獲取的獎勵。
待問題確認後，營運團隊會在第一時間盡快發佈公告進行通知！

造成各位主公的不便，雙兒與團隊感到非常抱歉，感謝主公們的各個建議與反饋。(´;ω;`)

困難7-9 已經完全打唔入
可以等突破武將先繼續打了

依家係王元2呂布2..

宜家先話唔好用。。。咁用咗咪。。

屌你 一早開哂所有卷啦

會升lv 應該會加能力

用撚左先黎講，屌呀

第七章係咪通埋地獄6-10先見到架
普通個d都唔見

又出包了 元寶ready

叫佢咪撚on9 , 用左係咪唔撚派番呀 , 未撚比人屌過呀

屌你幸運兌換真係有得換原5, 要1800

有1800幸運應該重課啦

應該要前面所有爆晒先有
我而家一click 主劇情就有得俾我揀打之前定打赤壁

尼馬豬m可以起身去格離枱屌柒雙兒ok?

GAKKIB 申左

可能真係1800次都冇

打完困難拎個張原5卷又中番王元

即係咁

唔見你喎巴打

咁出事 之前打到地4-10就算 一直未通曬 依家有排打

根本所有人有玩四萬第一波都冇

連抽2隻呂布

即係佢送少左張名將卷?

同埋根據佢以往既處理手法
應該係開左先

可以突破咪爽

仆街1 普通7-10打唔過

送錯左普通五星

得1隻肥

巴打睇多次

即係開晒佢先,佢夠膽唔賠咩

有冇人過到普通7-10 ?

過左困難

True
搵唔到近期有咩活動送普通5*

3-6星專武箱抽到

修羅要3星好撚難

打到修羅7-9

過唔到困難7-9

之前係咪話有裝備特破

Lihkg小隊 重有兩個位

武將合成真係幾過癒 好運既人係會合到原5

中左企定定BUG

巴打, 我個個都見到, 唔知點解淨係見唔到你個名, 我對你唔住

正啊!!!!!!!!!!!!!!!!

張原5好似比人set黎中硬重覆咁

第一波4萬分無原五？

普通要3分20先過到

有軍團收人嗎?

btw 又話等級變左80lv上限既

lihkg小隊，申左留名

困難7-10爆無雙都打唔爆個牆

好彩我有練銀忠

我有爆金架

真係博屌喎你

個武將合成咁易合到名將肥料既
連合3次中黃忠司馬張飛

串王

送曬名將卷俾你
仲出埋武將合成都仲屌

用金底合？

見到你條丁啦

呢個雙兒實係好褸屌
點算先GM

Lihkg9 得翻3個位 快

根據以往經驗 開撚曬先 唔好理佢

除裝 用銀

唔駛

已申,估估虾

而家咁玩D銀幣完全唔夠洗
合一合都無幾千

一早開曬喇

都痴線，唔加難度咪個個一樣60lv

其實銀幣係永遠唔會夠洗

燥底呀 , 2隻都重覆

係

唔見wo,申多次？

突破幾好
起碼唔係好似白貓咁
一出新pool新限直接屌打所有舊人

認真 今次更新係利多於弊 幾好玩

佢試下用撚左唔補發番
屌撚爆佢地全家 由香港邊行邊屌咁屌到佢地上總公司

點打400連
有冇咩英推介易啲打

打到7-9 唔夠力打
打得10血

我之前仲頭痕點燒錢, 洗極仲有300幾萬..

加左，Id無無名亦無

遲下雙兒應該會俾返張原五卷
計埋活動 仲有2張呀大佬near

要7000攻先好D

又點啊 佢d公告咁亂 搵唔返咪問囉

巴打好勁 去銀幣長期唔會多過50萬

無新人輾舊人 但6突金名將..都幾誇

鐘唔鐘意呀

咪慢慢玩囉

個人仔上限80lv 呀，打幾關就見到d bar 加緊啦
60lv 武將就要突破佢先升到lv

冷靜啲冷靜啲

跟住2張再重覆咁點呀

加左, lihkg8仲有1個位

突破 直接突爆屌打

thank you！

征戰搵隻3萬戰入去打, 打得10

其實今次更新都算幾多新野玩
突破呢啲隻隻game咁上下啦

但問題係...無練開個D名將重覆左
想練既曹操連肥都無...

唔鬼問喇

幾百萬你係咪無狂沖6星金邊防武
我仲有40件等緊我合D銀幣長期得幾萬

如何成為最強:
1:原五將6星
2:滿技
3.裝
4.專武岩屬
5.六突
6.

我都想要曹操肥
唯有刷多啲關黎合
啱啱試下合 出左張銅肥豬
雖然本身已經成9張肥豬肥
但都叫有機會合到名將肥啦

2野

有衝, 我4星食1星, 5星食2星/1星+20

我都係咁話..合裝合法寶長期糧尾咁樣樣

好L神

Btw我彈game次數多左好多
有無人都係咁

你個名

連木牛個D都無打
玩得好 hea
合左4,5件6星金甲
但武器仲未有件金色
法寶更加唔好提 銀色都無

If s木木

哇屌,60升61要17萬經

因難7-10個防線硬過我碌撚

要食+攻

搵人開PO GOGOGO

完左普通7-10係8-1定困7-1?

我都覺得更新之後幾過癮
過癮在於我赤壁1-3已經突然輸左

正有此意 張角